HK01 最新消息：教育局即將宣佈全港學校停課

學生：又有時間抗爭了

Source :

唔好俾其他人 spin 走，呢一啲先叫選舉操控：

屌 又係01
有線 now rthk仲未講

懷疑有政府公務員身兼兩職

Yeah VV

停工未?

停課去書展去海浪公園

仲有迪迪尼

党01嘛 党內部消息當然收得快啦

又開始J巴打啲咬字 同溫柔聲線

屌笑撚左出聲

正啊 又有得去海洋公園同迪迪尼

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

仲未放暑假咩？

媽的貢丸

唔好停啊屌你老母
爆多啲先啦屌